覺唔覺飲晒成支水嘅人好小家

成個傻仔咁啜啜啜
死傻仔

成班傻仔 懶係覺得自己唔嘥嘢咁

買咗唔飲唔通買嚟掉？

好小家牙
吾想同你講嘢牙

不如食埋個樽落肚啦

又吾又牙
返5p啦屌你老母

吹牙
你現在聚腳於5p討論區

死撚開啲啦你

吾你老母
屌你老母戇鳩仔

好惡牙你

屌您老母

走啦

屌你

老母

On99

999

睇得出樓豬想扮波台班人埋堆 但成個on9仔咁

系到懶醒

又批得幾應棍

越黎越多傻仔以為假膠打5p字就出到位

港豬

咩叫5p牙

岩呀飲哂真係好小家
從來自己帶水都飲唔哂

甘渣既你
搶人支水飲架ma

畀你囉

屌人老母都要用您字 笑撚死

屌睇下佢都唔知做乜柒 成個傻閪咁

Show Blocked User - 不要不要·

想埋堆又埋唔到

Show Blocked User - 不要不要.

負評數目反映樓豬on 9程度

好型牙

埋都吾埋班廢中到啦 on9
懶系醒甘
使唔使頒個獎畀你呀

同樣反映到你的on9程度

又關你條撚事咩？

On9樓主

定系你系飲晒成支水既果d on9仔牙
畀我講中左嬲嬲牙？

傻仔牙

( Show Blocked User - 不要不要· )

傻你老味閪

55

又一個

樓主假膠博取存在感 建議大家唔好回覆佢

係

好撚慘 睇番樓主d post 無一個破50回應

yes

( Show Blocked User - 不要不要· )
自己反省下